返通宵更的你，會揀幾點瞓覺

當返11pm-7am通宵更，你會揀幾點瞓覺

9am瞓到4pm 放工後瞓
2pm瞓到9pm 返工前瞓

如果真係咁正就好

咁撚攰梗係返完工訓

11pm-7am

以為係問返工邊段時間走去訓覺

1101-0659
然後搭車回家洗頭，開始每天的娛樂活動和節目

收工左根本訓唔著
踏上返工既旅途中

我返緊工個陣都可以訓
放工返到屋企再補眠多幾粒鐘
搞掂